全力多謝、支持勇武！

下次港島大遊行
大部分人無裝
交通差走唔到
大家都要支持勇武開戰
送400個頭姐

下次和你shop
大家無帶裝
只係想靠人數癱瘓商場
大家都要支持勇武開戰
等防暴衝入黎拉人

利申：支持勇武，唔捉鬼，唔分化，唔割蓆

1月11！上水和你轆！不見不散?

起底, 拉

on9
嗰400個有幾多只係經過就俾人濫捕
咁都可以拖勇武落水
如果今之民陣散水唔夠快而俾人拉係咪要屌9民陣啊?

你仲有面講和你shop
和你shop班人咩都冇做過係商場出現都可以俾人拉，濫捕需要講理由咩?班狗可以行行下商場撞9個阿叔又關勇武事

你確定全部都無跟隊裝修、打陣地，一定告唔入？
同埋女手足被捕最多都係幫啊sir打下飛機、含下撚姐
無事嘅

我冇話全部都冇裝修，你知唔知咩係濫捕啊，你出現過都當你非法集結啊

我緊係有面講啦
似得你依啲無玩過嘅暖氣軍師？
和你shop如果係狗主動搞人一定告唔入
但如果係勇武出手搞藍店、打狗，被捕就告硬刑事毀壞/襲警

推

你都識講只係告得入俾人捉嘅勇武
人哋勇武搞藍店就預咗俾人捉啦
公民抗命本身就違法達義

你不如下次開post就講定有咩提議，開post只係屌7勇武做得唔啱有q用咩，啲人咪當你分化撚囉

樓主天真過天真嬌
有法可依 有險可守
唔做犯法嘢咪冇防暴囉

蠢到
預約被捕
唔使揀場合開戰

下次你落場指揮勇武做真正嘅前線軍師
統率一眾勇武轉場

賤畜學咩人講人話
你侮辱手足嗰陣又唔見你咁關心

【公開道歉】就自己侮辱女手足一事

拉

兩條戰線同時發生緊

正啊 濫捕完屈落勇武到

想引勇武出黎下次做大圍捕

7個月啦 高章小小啦屌你老母

屌緊你架水砲車啊mon po狗

你就算無犯過法見到防暴都識避啦
明知佢地會鳩拉都唔識避重就輕喺港島開戰